港女買生劏活魚「凍冰冰」稱受騙 網民笑無知︰魚有體溫？

近日網上有一位中年女網民投訴，去良景街市買魚時懷疑自己受騙，更遭到不禮貌對待！她在facebook群組《良景居民》出貼文作出控訴，她在一個魚檔看中一條生猛的魚，但生劏後發現條魚凍冰冰，懷疑貨不對辦。
"我搵當（檔）主問點解生猛魚劏了會冬（凍）冰冰呢？佢話我係咩儍，佢話水冬（凍）魚點會唔冬（凍）。"
女網民不服氣，再去街市管理處投訴魚檔，反被管理處的兩位女士教訓，魚在冷氣下的凍水中都是凍的。事主還遭到兩個檔主圍攻，鬧她是傻人！
女網民感到不忿，堅持自己被騙，怒斥街市打工的人態度差。
"（有）的人說大陸人騙人，我覺得香港人有啲而家都一樣……真是欺人太甚，投訴冇（無）門。"
貼文一出，立即引來網民嘲笑無知，並指出檔主話她傻人已經好客氣。
樓主係咪以為買雞，劏完係暖暖地（哋）咁？你幾時買過魚係有體溫？
有網民解釋絕大多數的魚都是冷血動物，只有哺乳動物如鯨魚的體溫才有37度。
根據《維基百科》對魚的解說，「魚絕大部份屬於冷血動物，其體溫會隨外在環境溫度而變化，極少數像大白鯊、鮪魚及月魚等可以將體溫維持在較高溫度。」
網民指出買魚凍冰冰是正常，「比條暖嘅你仲驚！」不相信的話，「下次自己現場劏。」

就黎買雪糕都要問點解凍

點解見到佢打啲字, 就覺得佢好有鄉音
好大陸婆FEEL

你羸囉屌

無常識，真係on9 d，抵比人笑

下次比條放到室溫嘅魚你好唔好

聽過有人買沙冰飲嗌走冰

最後個店員比杯沙佢？

冬冰冰,個音差幾多下

下次個C9會問: "條魚頭先咁生猛，點解你劏完，佢就唔郁?"

阿婆報警

呢d似新移民/新移民後代

係要講下乜撚野中國人又點點點 香港人又點點點
收下皮喇 無人想同班垃圾地底泥比較

所以話 讀書學知識有幾重要
呢d 人淨係識衝出黎柒